有冇人同我一樣，開始想投考警隊？

掂下就襲警
唔答問題就話阻差辦公
問你拎number就話唔需要比
入你屋企又唔洗拎搜查令
好啦真係要投訴個陣就話無number做唔到野
基本上係條街拎ak掃射都吹佢唔漲
讀毅進之後就可以成為香港既特權階級
都幾尾機....

咪撚on9
你銀行家45k一個月都做？

急不及待好想玩玩了

重可以公然性侵別人

絲打，你入去想做軍妓定點？